Платформа для создания своих telegram-ботов на rails-api. Позволяет создавать ботов с произвольной логикой. Пока реализован функционал для простых ботов, которые могут задавать заранее сохраненные вопросы и посылать пользователю клавиатуру с вариантами выбора ответов.
Пользовательские боты после прогрева хранятся в Redis, обеспечивая высокую скорость работы.  Основная логика хранится в app/services.